# Tentang
dad
Sebuah dokumentasi belajar C++ dengan modul yang berasal dari goal kicker, silahkan baca dokumentasi ini dan membuka **modul-belajar.pdf**, untuk modul yang lebih terupdate silahkan kunjungi halaman official goalkicker.
